又高買低賣，你問我唔想再提

見早論牛氣沖天兼抽新股有少少斬獲，心雄想再入啲啲
屌佢老母 兩隻正股喺短短一個月唔夠嘅時間就蝕左我接近廿皮
其中一隻重要仆街地唔賣唔止血 一賣就回升
點解會咁㗎

純發洩，不喜勿插